pinterst

大家諗住咩位放

lm

咩位入

70蚊樓下入左升咁少

71蚊85股。目標100放3分1